原來有中學叫垃圾中學

無聊一search, 發現有間學校叫垃圾中學

Really?

中五重讀->

黃芴南